今日藍屍特別勤力

除咗喺各大平台出post之外，連登呢度都特別落力

唔知會唔會有死撚咗藍屍都出post鬧美國唔文明又獨裁呢?

藍屍們你好呀! 我DLLM呀!

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?